利料輸波賴黑哨？

以波論波
兩球12碼無問題
唔怪自己把握力差？

無屌黑哨 屌你插水

唔屌黑哨。屌你老母

一個post話黑一個post話冇問題即係典牙

利迷子輸到傻左

一定冇問題啦 你老母有問題之嘛

兩球12碼都無問題？ 無睇定盲咗呀

彈撚開啦 老鼠仔

你唔怪自己個腦殘？

講把握力差 今場邊夠KANE勁

利申: 軌

收晒腳都十二碼？

收左腳 但有曬接觸

又真係幾撚好戲

無踢到？ 無動作
利撚失明？

踢到空氣？

掂到都未至於會重傷ma

掂到就要比12m？你老母教？

今晚猁迷post真係要cap晒圖
第日binc一定好好笑

樓主除左眼盲之外仲弱智
輸撚左？

75m買個小丑🤡

收哂腳佢埃埋嚟再跌到重傷咁要12碼？

又丁未來？

咁睇黎禁區入面唔可以掂敵對球員
咁球證唔岩啦 第一球吹ali插水

留意到成班痢撚訓唔著

要無接觸去打乒乓波啦